早知解散後各自有際遇作導遊

奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

waiwaig

A0

Tiffany?